之前發咗個夢

我係一個警察
係美國街頭同一個黑人同事追賊
要跟實一架車
個同事問我which one
我情急得濟，講咗廣東話，指住咁答佢

呢架呢架

之後佢即刻停車 望實我

.

哈